狗巴車長人工有19-21k?!

以前會話可達19k
即係計埋d咩迎新獎金
而家冇寫 即係直接出19k比你？
唔錯wo

可能返足掛

十個鐘 6日工作

底薪11120 安全獎+服務獎3600 其實係補水 萬九不嬲都係騙局

非人生活

即係底薪14k多d+補水先有19？
都好低下....

6天工作

有冇人覺得其實車長係underpaid？
要成日打醒精神
跑中港都有30-40k

我雖然坐地鐵同小巴 好少左巴士
但十幾k真係underpaid
最少入職20k底薪啦
你估個個都係為興趣咩
而家物價咁貴

精神上真係好大消耗

每日十小時應該未計飯鐘，加埋係十一小時
再加埋可加可減嘅勤工獎

中港車邊有以前咁好搵 20k都偷笑

跑中港仲有咁好景？ 有30k 跑到你傻

我朋友渣過海線, 非繁忙時間天地更平均一個月16k
而家越黎越多90後渣巴士, 因為好過做19文職

渣車時間起碼過得快D
但精神消耗真係大

半隻腳踩油門 半隻腳踩住監獄

邊有咁多呀 廣告昆鳩你
不過圍到都有17-18000既
不過無乜學識 呢份野係比到小小福利你既
睇醫生搭車唔洗錢 冷氣地方工作
唔洗擔唔洗抬 唔洗日曬雨淋
係勝在呢幾點

入職四個月 下個月做後備 又要重新適應

仲有麻煩嘅廢老同咸魚

好過渣地鐵

成日搵個9A影POSTER 好嘔心

地鐵反而好似冇乜壓力

客麻煩就緊架喇 成日小小野就嘈生哂 問我做乜咁遲
因為塞車囉 唔係點呀
不過都有好既客既
渣開個條線 有個婆婆成日請我食野 今日仲送左一細包米比我
日日都有個呀媽帶個小朋友返學 一上車就 早晨哥哥落車就bye bye 唔該哥哥
本應烏下烏下都比個小朋友咁精神嗌你 你都幾開心同埋都精神返d

其實巴士一車咁多人
除時多過一架中型客機
好心董事局成員就加下前線員工人工啦
工會做下野啦

想生唔到仔 就做啦

地鐵車長 都係 18k - 20k 架咋

成車人生命係你手上 精神型力好大

錢係搵唔哂 我覺得入面個制度可以彈性d
有時有d字軌踩完收工個人係累到訓唔著
補八仔個d車真係做到喊 好似我依家咁訓下又醒下

我見過地鐵車長玩ipad

極危險

我打文職返9個鐘都唔會做足9個鐘野啦，巴士佬除左埋站可以屙篤尿，真係下下要打醒十二分鐘精神wo 會唔會underpaid得太緊要

不過都唔緊要啦，好快就有自動駕駛巴士，到時車長仲得閒過電車司機

有撚，得14k，計埋津貼先15-16k

唔洗驚 我聽日休息
所以先訓唔著姐

我老豆做左25年先得25k(計埋Ot)

巴打渣邊條線？
之前見過有個候生仔渣37b，又幾靚靚仔仔喎

司機呢行
一係做uber, 的士, gogovan
一係做紀律部隊司機位
否則人工都好撚低賤

飛天個d咁高人工都係因為架機貴
人命唔值錢

仲衰過aco
如果做廿五年aco應該升左co 頂薪...

7m有個後生仔，好好禮貌好好笑容，斯斯文文你話係揸巴士我都唔多信

我渣d鄉下線 邊條唔講喇
不過依家又好多2x歲入行就真既
我都係其中一個 我個樣仲要偏細個
之前黑頭髮成日比客問你係咪岩岩讀完書

乜都拉 ACO 嚟講

渣車既人好多都唔識文職喎, 點做 ACO 呀

7M正呀, hea線一條

其實入行果陣係揀邊條線定佢派你架？

一入行有個蜜月期 佢會派條新人線比你暫掛
至少三個月 跟住就開始甩出去做後備
會開始要你跟線操車 跟住就日日唔同線咁渣
當然只限你跟過操過既線

巴士佬絕對要高人工過警犬先啱

我有朋友又係個身型勁細童顏 一夠期就入九記 手車好劈不過好恐怖

最高幾多？

鄉郊 新仔線 都唔係好多姐

高抬貴手 上黎鳩up下唔好起底

22k，但數字只供參考，基本上無乜人會去到max

入職14K,頂薪好似22K
大約,PS,另有雙糧,BONUS(約一個月)
姐係你當十四個月糧